[toyota 8仔last lap?]八牙球迷隊成立！八國聯軍隊足球競技洩仇恨！

隨著世界盃年及迎接2020年東京奧運，更衣室內部產生微妙的變化，決定以公平競技來化解彼此間的仇恨。
北海道、東北、關東、中部、中國、四國、關西、九洲；以上八個勢頭組成八國聯軍，自由分隊。

記者老盲攝
今期鐵膽推介：
添八牙朗：必然正選 控傳盤射樣樣精 但隨後好快以當時最高身價轉會費轉投本家
添八月巴：實力起跑唔差過牙朗 同添八泰維斯形成鐵三角
添八奧燒：意識同功架曾經十足，但係年齡漸大好快冇氣。
Bookmarker：同Sideroad打閘一樣 人如其名 面對後防線都俾佢mark住 係中堅嘅不二正選
skywalker：傳說用原力守波 奈何帶點性感 同服部形成性感後防
添八ddg：初期同樣性感，但全靠一雙長腿練成神救，最近有傳合約快滿即將離隊

請聽住睇落去

盲Wayne短評：
剛剛UT砌左隊添八出黎, 呢個陣應該會搞到對面TOTALLY NO MOOD TO 捱夜睇自己豬波
拿，我黎分析下
前場三大尖刀三棍客，牙朗TEVEZ月巴，打反擊屈到對面一棟都冇，呢期添八牙朗仲要FIT到漏油你叫對面點防
中場有左陽(菜)右(杏)華，加埋大眼奧燒控制中場，跟本係100%然
係後防麻煩D，一個性感中堅加個性感龍門，好彩左閘隊腸同SIDEROAD稱霸邊路防守，加埋BOOKMARKER得身位應該都唔差既
今次分析到呢度先，下先再續

對外友誼賽精華文字節錄：
今場賽事雖然只係友誼賽呀，但係已經有唔少精彩鏡頭嘅。

比賽初段泰維斯跑動接應奧燒長傳第一時間彈去禁區頂

月巴幾下假身保護皮球後腳猜返俾斜cut入返嚟嘅泰維斯

泰維斯施射破網射成1-0。

37分鐘，牙朗係左邊近底線幾下扭動，可惜就帶死過唔到人。

但係牙朗良好嘅體力展現密度進攻

再經左羊右華不停傳中好快成功遠射入網，比數去到2-0。

下半場一開始後防有少少唔集中，skywalker解圍撻Q踢到彈彈波

雖然彈得高，但好彩球速較慢

門將ddg打到手槌出去反擊

奧燒搶點即刻斬上去可惜腳軟斬唔到位。

51分鐘，今次到另一個性感後防服部失位，Sideroad亦及時回到後面刪走個波

Sideroad為服部打下強心針。

但係後防始終性感，去到63分鐘又有機會睇到門神迪基亞再一次神救。

ddg成功用佢條長腿撲救出近門施射。

隨後嘅表情好似話俾大家聽，唔係咁容易過到佢的。

去到78分鐘，關鍵王有耳主射罰球急墜入網錦上添花，射成3-0以結束賽事。

老疏作品展：
有耳最精彩演出：
戰國八沙拿：
和賀：
橫結傳：
三巨頭新技能get：
籤院鐘聲(重口味)：
早坂火車（誠意之作）：
群馬麻璃亞：
如夢豬西獸覚醒！なぎさのBrave Heart！：

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。
開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為秋田県再公演，將於2018年1月28日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：
成員instagram list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

～ 迷轆黨 黨規 ～
一、主席永遠沒有錯。
二、如果主席私服太醜，一定是你看錯。
三、如果你沒有看錯，那一定是因為你誤會，才會覺得主席私服很醜。
四、如果你發現主席私服很醜，只要她不覺得，那她就沒錯。
五、如果主席不覺得，但你還認為主席私服太醜，那就是你的錯。
六、主席永遠不會錯，這句話絕對不會錯。 岡部麟最高！

今次po頭改圖唔貼改圖

未加番熱狂落去添

行天張GIF

柒到唔敢睇

又幾好聽喎

rip廢老

渚沙是最好的

行天 控球99

你仲有創意過我地
下次fix bug改隊先

琴晚我地都巧遇乃坂手足
見到嘅下次再打過

斬乃狗！

網絡遊戲勿認真
慎防沉迷意外生

你真係以為自己球王咩

ps4?

而家D人贏一場兩場就咁串

幾時有串
亂引戰

有緣見到聯誼下姐又唔係我入波

寺B好似有份上bingo

你乃po大佬

YOU TOO

BTW左陽右華來留名

老盲又中！

都知佢剪硬了

意外地幾QQ

比我會咁排：
前鋒：
女帝 = 盤傳扭射，樣樣階能，可惜身形飄忽，而且不時受傷患困擾
豬西 = 雪國飛鷹，球隊成立初期已備受注目，但近期表現有下滑走勢
有耳 = 被廣泛評為二萬年一遇之奇才，但近期市場盛傳老牌球會有意重金收購轉會

中場：
轆 = 球賽閱讀能力極高，能夠準確分析對手弱點加以進攻，自身攻擊力亦不弱，但亦受轉會傳聞困擾
哭哭 = 球隊成立初期的皇牌球員，曾參與地區業餘球隊，實力不容置疑
山田 = 球隊重點陪訓對象，但傳聞有份參與打假波
橫道 = 體能王，中場掃蕩全場奔走，打足百二分鐘都唔會喘氣

後防：
下尾 = 近期才能開始被發掘，但偶爾會有無謂失誤
太田 = 球隊中最有威望，深受隊員信賴，可惜年紀略大
小田 = 帶刀侍衛，常有令人出奇不意的表現，但神經刀一名，狀態飄忽

守門員：
朱 = 超過 1米70的巨㙮，守龍既不二之選

但係大西腸胃炎發燒燒到42度去唔到

「豆腐プロレスThe REAL 2018 WIP QUEENDOM」／チケット先行発売のご案内

参戦メンバー（初出場メンバーに下線）
★AKB48
太田奈緒、大家志津香、小田えりな、川本紗矢、込山榛香、佐藤朱、下口ひなな、田北香世子、達家真姫宝、
谷口めぐ、中西智代梨、廣瀬なつき、福岡聖菜、馬嘉伶、宮崎美穂、向井地美音、湯本亜美、横山由依

太田真係要去打摔角

豆腐プロレス名古屋興行メインイベント対戦カード＆参戦メンバー決定

(略)

暗いニュースばかりではない。錦糸町道場にも、期待のニューフェイス、マイケル下口（AKB48 下口ひなな）とエブリバディ奈緒（AKB48 太田奈緒）が加入。他の所属レスラーたちも、打倒JURINAを目標に地道にプロレス道を邁進している。

IT狗又玩埋一份
我地按緊啲真實球員落去

係

8仔派佐藤朱去咪得囉

Battle Royale都無問題
用球拍

今回ありがたいことに、 TEAM Nii portスペシャルクルーに選んでいただき、就任しました！💓💓 新潟の魅力発信のお手伝いをさせていただきます💪 スタッフさんにもコメント💯点いただいたので、 あの会場にいらっしゃった新潟の凄い方々に、 AKBのあの子すごいな！ って思ってもらえてたら嬉しいな😆✨ 今まで以上に頑張らなきゃ💪💪

終於有地元工作
唔怪得琴日心情勁靚開台

仲係咁話整生誕TEE SHIRT仲叫人投票又呢又路
講咖喱包又係笑死我

心情靚嘅肥屍係靚返嘅

奥原 妃奈子（AKB48 チーム８）

1/18 17:00〜

幾時都咁靚

隔壁團 黎 c3 個陣容都幾屈

好行夾唔送

春春nono都未開佢就開左

好想去望下

轆仔>>>> all

歌田

橫道

服部

野田

腸菜

耳

有耳正到....

読売中高生新聞 チーム8 第3回定期テスト
1位 橋本陽菜 90点
2位 下青木香鈴 84点
3位 佐藤栞、春本ゆき 76点
5位 平野ひかる、髙橋彩香 74点
7位 山田杏華 67点
8位 本田仁美、山本瑠香 65点
10位 佐藤朱、中野郁海、舞木香純 64点
平均55点

3代目社会派選抜は橋本陽菜、下青木香鈴、佐藤栞、春本ゆきに決定

又贏

左陽學霸

平均55點ww

81位：サヨナラで終るわけじゃない
向井地美音、小栗有以

禾麻

SUPERMAN colour

平野

長久

彩香

Q

田中菜津美：47人もいたら苦手なメンバーとかいる？言わないから。絶対DVDにしないから教えて。県名でもいいから。
小栗有以：いないです。
田中菜津美：熊本とか？HKTの熊本はクセ強いから。
#リクアワ2018

真係最鍾意呢件衫
我麻

39位「月の仮面」

34位「プライベートサマー」

AKB48グループ センター試験実施決定！

上位16人に楽曲提供

機會黎啦！ 腸菜！

考唔考得過五十分都成問題了

大家準備好哭喪未

笑喪

準備入紙轉會

人地仲有9首呀, 幾時輪到我地

真係好痴線
衝總選都明白
咁樣衝RH，點解唔買碟

有錢就是任性

搵番個平安鐘出黎先

又輸

玩哂

輕鬆

4年無冠

彩音個頭

未有四周年發表

話唔定留到大分TOUR先發表

女帝初選拔

有耳咁前既

屌你老母比返個c人啦

姐係唔洗去

根本都過唔到四週年

已經係鐵板選拔

4月2日,FINAL LAP解散CON

無四週年,四月三日不會再來

笑喪左

仲同佢喊咩

好慘
咁樣都贏唔到真係好絕望

傳聞上年1，2位票數係爭1個位
再睇埋今年佢咁玩
都真係唔洗再諗會有機會

見到有隊有堆連排都知咩事了

Overture 都投埋，問你死未
記得幾年前HKT overture 都入過榜

隔首隔首出真係計都冇咁準

Yes
博多以前屠榜都無gum誇張

佢咁樣破壞遊戲平衡，自己自high 完，然後就招黑，睇唔到對成員有乜好處

留名今年總選又爆一個其他人車尾燈都見唔到o既速報第一

彩音

個個都剪短

短髮控表示..正呀

剪短左即係入選拔

正呀+1

長髮馬尾控表示 不如殺死我

永遠懷念
不過短髪都好正

Ace頭即刻中

真係睇完rh之後
就算唔討厭都唔會鐘意到ngt

心疼我麟
本嚟仲以為今年佢哋睇化咗 唱嗰陣得山田君喊 點知一開口

不行了

中哂...

其實ngt最撚假既地方係可以做到排1,3,5,7,9,11,13位出黎
咁樣擺到明唔係投票投出黎既
可能頭15-20既歌係營運話排邊首就邊首

不願面對

你唔比「投票果個人」有超能力架咩

秋元康？

痴線，人地配票團隊絞盡腦汁配出黎架

奉勸大家要輸得起

想要幾多球呀？出聲啦！

仲有超能力可以投到中游個堆玩連排

哈酸

呢度有冇清想新年踢波
2/18 初三4-6 係順利bk左場 有興趣既清可以過黎踢

不了

唔係香港

巨巨去大分

我都想去睇杏華

總有一日方b會黎搵大家

突然留意到
呢度係唯一一個連登既本家post

勁

高登都冇

有博多球迷區就夠

轉個po頭就有人約踢波
睇下洗唔洗返工先

it"s not my cup of tea

你想要咩cup？

咁可愛既橫結假架

原來you竟然是個girl

AKB48チーム8 京都府代表・太田奈緒（オオタ ナオ）が、映画監督・堤幸彦さん演出の舞台に続き、舞台「殺しのリハーサル」に出演することが決定しました！

睇黎監督好睇得起太田咁喎

繼續都係諗起秋元才加

倒奶

下邊兩條片同一個人黎

睇黎大家期待已久既水着都係咁上下

肉肉der

夠架喇

agger

冇期待過

呎度應該都係同上年07寫真入圍o個兩件8仔差唔多

有

i love u 1314

今次好狼死

成地精成地血

幾時到關東 想睇轆再試性感

私心wwwwwwwww

好愛你地牙

法國依個名仲未有人用

wtf

公演同外景…
仲有半集山形外景

啲人話佢應該係飲醉咗行錯地方之類
但以日本嘅風氣top reed應該都...

冇事嘅

聽聞今朝大西SR keep住喊

無喊喎，只係hand左一陣機

我都係聽講 希望無事 講真我幾鍾意top reed

祝佢好運

AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！

編成上の都合により、1月26日の放送を休止いたします。
あらかじめご了承ください。

今個禮拜係重播

AKB48 チーム8 中野郁海「今日のコーデは全身今日買った服コーデですね。はい。笑
株主総会用コーデ。

川原美咲

奥本陽菜

春本ゆき

event
岡部麟が舞台「3歩進んで2歩シャガール」に出演決定!!

2月11日(日・祝)開催、ニッポン放送 presents バレンタインスペシャル企画〈SWEET SWEET SWEET LIVE!!!〉にチーム8出演！

地球温暖化について語る会❤️
グループ名はめっちゃ頭良さそう✨😂天才が集まったミラクルな会話をお楽しみくださぁい😘😘😘 ほんと最高です😆😂😂👍👍#全米がフォローした。

五個新人痴埋一枱

呢兩個

點解咁多痴線佬

AKB48・清水麻璃亜「気が抜けない」むちゃぶりに負けず笑い届ける

岡部麟〈ＡＫＢ４８〉絵を描くアイドルの道を

影到廢老真係好老

GG...

有排煩

不願面對又好 定係私心唔信都好
寧願ff人中劇情咁係有陰謀計中計

我都覺得係硬食...

唉...

お手伝いメンバー
清水麻璃亜（群馬県）
※人見古都音が足の怪我のため一部出演、代わりに清水麻璃亜が出演

前座1 野蛮な求愛
前座2 カフカとでんでんむChu !

M00 Overture

M01 リスケ /谷川聖、横山結衣→落ちサビから全員
M02 Don’t look back
M03 ポニーテールとシュシュ
M04 青くさいロック

自己紹介、MC

〜撮影可能タイム〜
M05 挨拶から始めよう
M06 一生のうちに何人と出逢えるのだろう
〜撮影可能タイム〜

MC2

M07 僕はいない
M08 大声ダイヤモンド
M09 思春期のアドレナリン
M10 制服の羽根

MC3
橋本陽菜、本田仁美、横道侑里、中野郁海、下青木香鈴、平野ひかる、佐藤栞
「前回の秋田県公演の話」

M11 セブンスコード /谷川聖
M12 ラスベガスで結婚しよう /坂口渚沙、下尾みう、人見古都音
M13 最初の愛の物語 /佐藤朱、舞木香純、廣瀬なつき + ゾンビ多数
M14 月の裏側 /横山結衣、横道侑里、中野郁海、本田仁美
M15 虹の作り方 /早坂つむぎ、橋本陽菜、佐藤栞、平野ひかる、下青木香鈴
M16 1994年の雷鳴 /谷川聖、舞木香純、佐藤朱、坂口渚沙、横山結衣

MC4
人見古都音、中野郁海、廣瀬なつき、下尾みう
「廣瀬なつきとの思い出話」
廣瀬なつきの卒業公演が3/4に変更

M17 ウィンクの銃弾
M18 アクシデント中
M19 星空を君に
M20 夢へのルート
M21 靴紐の結び方
M22 生きることに熱狂を

本編終了
清水麻璃亜登場
抽選会

EN1 前しか向かねえ

MC5

EN2 ひこうき雲
EN3 恋する充電プリウス
EN4 365日の紙飛行機(ピアノ伴奏 下青木香鈴)
EN5 47の素敵な街へ

終演

ひぃちゃん「この曲順には意味があるですけど、みなさんわかります？今回はリベンジなのでDon’t look backからは前回と同じセットリストでやってるんですよ！」

今日去咗Team8東京個活動
唔知點解遲到咗反而比咗個輪椅位我
足球比賽果陣忍唔住係咁望d member
吉田比我想像中靚好多

巨巨去日本

舞木の卒業公演はpartyが始まるよに決定
2/17

ＡＫＢチーム８がパラ競技「ボッチャ」ＰＲ、トップリード・新妻容疑者逮捕の質問には絶句

また、イベント終盤には、チーム８のレギュラー番組のＭＣを務めており２２日に住居侵入および窃盗未遂の疑いで逮捕されたトップリード・新妻悠太容疑者（３５）への質問も飛んだが、チーム８のメンバーは無言で硬直。山田が「お話しできないんです、すみません」と言葉少なに語るのみだった。

AKS staff 真係廢到形容唔到...
出活動預左會有記者實會問，明顯無教佢地要點答，但經理人又唔出黎擋問題

素人staff

根本唔稱得上叫staff啦
盲嘅都諗到會問啦

トップリード公演

11/25 チーム8 秋田公演で読まれた谷川聖の母親からの手紙がこちら

加推未？
顔飯波控真易釣
利申:顔飯波控

還返個下集大結局比我

係咪要blur晒新妻先出得街

未
雖然自認都係顏飯但無咁易加推一個成員
反而鐘意奈緒同濱ちゃん呢種
又搞笑又可愛

想推有禮貌既好女仔

想睇和賀公演

想同肥簽打芒亨

想打肥簽

唔夠打喇

メガネメガネメガネ～

想俾肥簽打

日場SEVEN CHORD好似入早左,夜場夜風唱錯歌詞

群埋本店到做埋晒啲變態嘢

我都想摸下

T8 名物

請問本部有沒有管理員

十隻劇場盤一張8仔嘅生寫都無

周街都係啦，都無人推8嘅

【AKB48】1/31の「明日よろしく！」は坂口渚沙！トークテーマは「北海道について」

抽中點都開心啲嘅

關東組 啲圖屈到

暫時淨係睇左免費版，同東北比好似流左少少喎

左伴一流

意識不良既感覺大D

轆仔都谷到少少出黎

眼鏡

「トップリード」新妻さんが釈放 謝罪も

マンションの一室に侵入し、物を盗もうとしたとして逮捕されたお笑いコンビ「トップリード」の新妻悠太さんが３１日午後に釈放された。

新妻さん「このたびは本当に申し訳ございませんでした。たくさんの人にご迷惑をかけて本当に申し訳ございませんでした」

新妻さんは午後６時半頃、警視庁新宿署から処分保留のまま釈放された。新妻さんは今月２２日に、新宿区のマンションの他人の部屋に侵入し、物を盗もうとした疑いで逮捕されていた。捜査関係者によると、今後は在宅のまま捜査が続けられるという。

新妻さんは警視庁の調べに当初、「家に入ったことは間違いない」「金目のものがあったら盗もうと思っていた」と供述していたが、その後、窃盗未遂の容疑については、黙秘に転じたという。

以前就已經覺得新妻賊眉賊眼

馬後砲

好唔捨得 究竟外景會點

拍左未播果d=有排都唔會播
未拍果d=換mc或者直接執埋個番組算

一SHOW出黎個下笑到噴水

好靈魂

🤔

第3點即係疑點利益歸於被告

邊隻都好 佢都入晒黑夠單無半年以上都唔會出番黎了

橫B水著

係控方未夠料落charge ，宜家比佢保釋候查，警方控方仍然有繼續搜證提告權利。

佢自己都認撚左
會唔會比人告都係一樣
藝人生涯玩完

唉⋯⋯

post頭sns表已加Twitter ac

ＡＫＢ４８の“未来”と呼ばれる小栗有以がピュアすぎる！「ブランコに乗って空を見てると飛べるような気がして」

有兩個無開account

數埋得26個

Twitter 有年齡限制(好似要16歲)

舞木話卒左就會刪左同AKB有關嘅IG圖,要儲請快

瞓身到

下游競爭激烈過第一名，降班區好睇過爭標份子

坂口渚沙

（北海道）

第四試合／WIPインターコンチネンタル王座決定トーナメント 1回戦 第1試合

ディーヴァおだえり(小田えりな) vs ジャンボ佐藤(佐藤朱)

on99

我愛肥簽2019
可以一齊隊住啤打機了

用其他角度諗 自己友打自己友可能會放啲嘅
btw主觀咁睇覺得小田啲鎖技幾好睇

生日快樂

今日佢生日唔怪得一部都爆

【予選通過！】

北海道・東北エリア
1位★山形代表
#早坂つむぎ さん！
6230票
おめでとうございます！

次回のチーム８公演は２月１２日に実施！

次回のチーム８の劇場公演が２月１２日（月）に決定しました。
演目は、２０１７年８月２０日以来の「会いたかった」公演となります。
開演時間・応募についての詳細は改めて別エントリーにてお知らせしますので今しばらくお待ちくださいませ。

早坂46

46狗

8君頭

比返top reed公演我

postcard味濃

但係好好笑

冇架啦

生誕委員派

下尾みう

（山口県）

差長久

長久落早坂選拔?

今朝唔係度(長久3部開始

佢地有話唔齊人但好過無

體內流著469既血！

You

去撐成美場

小道消息

橫ari開左tgc
大阪城開左sexy zone

香港TOUR

服部有菜

（岐阜県）

又開

ツイッター無し
坂口
横山
早坂
佐藤七
服部
春本
高岡
下尾
倉野尾
宮里

中３ ４月から解禁？
吉田
川原
平野
山田杏
歌田

中２
野田
奥本
奥原

卒業
舞木
廣瀬

濵松 里緒菜（Riona Hamamatsu）‏
@riona_hamamatsu

こんにちは！
濵松里緒菜です😊

新しいアカウント作りました！

よかったら（@riona_hamamatsu）のアカウントもフォローしてください💕

よろしくお願いします☺️

#濵松里緒菜

服部twitter已凍

stage變左SSA重演
有耳甩咀

有d快

我開黎睇又無事喎?
已經unlock番?

成隊出哂黎影相果下真係有d眼濕濕

吓？笑死左
夠鐘上船啦

抽單邊耳環好qq

請不要火上加油

咁你咁廁係抵死ga bor

かすみんだけ

鬼は外、福は内！

好似好難得佢自己可以嗶哩吧啦氣都唔唞咁講成半分鐘

2018年2月12日(月) 12:00/16:00

チーム8「会いたかった」公演

※16:00公演にて山本瑠香・寺田美咲 生誕祭を実施いたします。

【出演メンバー】※2公演共通

本田仁美（栃木県）・髙橋彩音（埼玉県）・小田えりな（神奈川県）・左伴彩佳（山梨県）・服部有菜（岐阜県）・山田菜々美（兵庫県）・山本瑠香（和歌山県）・大西桃香（奈良県）・濵咲友菜（滋賀県）・中野郁海（鳥取県）・人見古都音（岡山県）・行天優莉奈（香川県）・寺田美咲（長崎県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

真

進化做9upper

[自大模式]其實我覺得係我幫左佢
我1S唔中,R嘢講最後問佢今日fashion咩主題,佢就答白啦,黑啦,本來已經完左事,我就提一提"唔通係熊貓?"

佢就sosososo咁(推走)

廢久QQ...

6月未

新妻....

和賀勇介‏已認證帳戶
@youthkewaga0616

今回の件において、誠に残念ですが、トップリードは解散することになりました。とりあえず、一人で頑張ってみます。不安ですが皆様、何卒、お力添えよろしくお願いします。

まあ、すぐに新妻さんにネタの相談するかもしれませんが。

さあ、どうなるのかな。

下午7:13 - 2018年2月6日

公演已玩完

HKT48‏
@hkt48_official_

スカラエスパシオホール！(^ ^)

福岡トヨタさんのご厚意で、
ようやく、このホールでも公演を行うことに相成りました。

何卒よろしくお願いいたします。

"O"(^ ^)

Mola mola，連老豆都要轉會

7: 2018/02/05(月) 20:58:23.72 ID:jzg2Z1700
福岡トヨタの親会社は昭和グループという佐賀に本社が有る会社

福岡トヨタはトヨタ自動車とは資本関係の無い
ただの地域ディーラー

又好似唔關事

和賀...

幾時會有週年演唱會公佈 我想買機票同PLAN行程

痴撚線咩，要999了

1. 睇下8仔喱兩個星期會唔會單獨上ANN
2. 星期一果場福袋新春公演都好似有D可能
3. 點睇最遲都係等到大分公演

而家先講買唔起了

望住機票啲價係咁升

解散仲搞咩週年

解慰公演tour

冇錢喇大佬

留錢8日+3連握仲好

出坑了

Rich

駁不到

前田亜美好似好撐佢兩個

我愛你呀

又一本

大西果本都仲未有聲氣，太田又話要出寫真集

後視鏡裡的世界 越來越遠的道別

今日君誰MC係和賀
外景係唔係有機會唔洗死

但會唔會cut晒新妻D對白, blur埋個樣
結果同死左冇分別

金到....

ポリス〜〜

逮捕ちゃうぞ〜？♡

とか言っちゃったりしてっ🤦🏼‍♀️
（The アイドルNOW）

早坂b

金毛MK

【予選通過！】

関東エリア
最多９人の激戦地区を制したのは…

1位★新潟代表
#佐藤栞 さん！

4059ポイント
おめでとうございます！

ものすごい接戦でした(ﾟロﾟ; 三 ;ﾟロﾟ)

大米又然

高岡QQ

佢SR好認得人,我地轉左公仔佢會出聲

2月17日(土)チーム8「PARTYが始まるよ」 11:30/15:30 公演

※11:30公演にて坂口渚沙・佐藤朱 生誕祭を実施致します。

※15:30公演にて舞木香純 卒業公演を実施致します。

【出演メンバー】※2公演共通

坂口渚沙（北海道）・横山結衣（青森県）・谷川聖（秋田県）・佐藤七海（岩手県）・早坂つむぎ（山形県）・佐藤朱（宮城県）・舞木香純（福島県）・本田仁美（栃木県）・清水麻璃亜（群馬県）・高橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・小栗有以（東京都）・小田えりな（神奈川県）・佐藤栞（新潟県）・左伴彩佳（山梨県）・人見古都音（岡山県）

team8果種一齊進步嘅感覺真係好正

個陣容好到...
好想中

隔離罪大乃團已經黎左香港live 又搵哂qq 準備入中國開live
辣殺本家幾時先黎開con 順便帶幾件8仔黎

無人睇的

鬼國你去埋我個份

粗重工夫等我嚟

手都斬埋你

8仔 啲相又愈來愈少布 仲公然摸波
此風不可長

模pad 啫，邊到有波

升球大墊我都ok

感性廢老

東尼大木與蒼天堀澳牛紅牌呀姑

手都斬撚埋你

十卜

幾時開eightshine

【ch1】3・9（金）よる10時より #AKB48 #チーム8 #あんたロケロケ を放送再開致します‼次回は「山口編」❣引き続きよろしくお願い致します。#下尾みう #吉田華恋 #倉野尾成美 #横山結衣

復活

miu mc

拉埋和賀會唔會好啲

感動

人走茶涼

ruka 自己貼出黎果張 仲誇張過官方圖
想引波控支持

話咗你地球迷會

你地真係

今夜24時～ SHOWROOMだけで楽しめる
「AKB48のオールナイトニッポン超直前スペシャル！」

#高橋彩音 #吉川七瀬 #小田えりな #太田奈緒 #山田菜々美
が登場！

視聴はこちら

#akb48ann #チーム8

四周年

SR 復活

跟住又有個臭男人入鏡

回下帶先

Q過而家

我愛你

Team8可以自己貼呢種？

影得好靚
但連Nao同山田都可以影到白到反光

早坂つむぎが久しぶりのSR配信！「休養前に円形脱毛症になっちゃって…」

鬼剃頭

ドラえもんｗ

記住呀 甩頭髮就無女架啦

俏家姐與笨阿妹

講到有頭髮就有女咁

乜野都無

笑死左

真旅行

香港旅行

係正

公布周年香港tour未

金佈唔搞週年未

貼貼下收左工,得閒先貼埋佢

何...

小栗有以がLARME新レギュラーモデルに決定！

冰有可能唔係禾地牙朗

又係你 咩都霸撚晒

元チーム8 谷優里から嬉しい報告！「第一志望の大学に合格しました！」

祝8仔早日收解散大家提早出坑慳返一筆

【一日献血ルーム所長スケジュール】
◯福岡県：3月13日(火) 吉田華恋
献血ルーム おっしょい博多／献血ルーム ハッピークロスイムズ／献血ルーム キャナルシティ
◯佐賀県：3月3日(土) 川原美咲
佐賀県赤十字血液センター
◯熊本県：2月26日(月) 倉野尾成美
熊本県赤十字血液センター／下通り献血ルーム
◯大分県：2月24日(土) 山田杏華
献血ルーム わったん
◯宮崎県：3月12日(月) 谷口もか
献血ルーム カリーノ

1:12:10〜

誕生日に握手会があるんですよ。前回は劇場公演、今回は握手会で誕生日があるんです。私7月8日が当日で握手会なんです。誕生日当日に握手会があるんで皆さん16歳になった歌田初夏を見に行くならその日しかありませんよチャンスが。

なので今ね握手券を手に入れてないそこの君、今しかチャンスはありませんよ。握手会で会話(?)が成立するかどうかはきてからのお楽しみだよ。

そこの君、僕は行かないよって顔で見てるね。行ってみたらなにか変わるかもしれないよ。

あ、今僕は行く予定ないよ。◯◯ちゃんしかなんだって言ってる方いたね。◯◯ちゃんしかならその子の配信しか見ちゃダメだよ。あ、でも見てくれて初夏嬉しいからちょっと浮気してみようよ。

あ、でも浮気はねプライベートに持ち込んじゃダメだよ。浮気はアイドルの世界だけにしといたほうがいいよ。だってアイドルの世界で浮気してみてみんな怒られたことある？「え〜もう何してるんですか」くらいでしょ。「え？何やってんの？」って怒ったアイドルいないでしょ今まで。

だからアイドルの世界に浮気を持ち込むことは別にしょうがないと思うの。だって私だってさ浮気されないと最初の内はファンの方0人だったわけで入った当初は。浮気をしてくださったファンの方がいるおかげで今私はねファンの方がいるわけですよ。

だから今推しメンがいる方も気になったら行ったほうがいいですよ絶対うん。でもアイドルは物じゃないんで傷つくこともあるけど、やじコメで推しメンやめますとかわざわざ報告してくださる方いるけど、まぁ個人の勝手だからどうしようもできないじゃないですか私。だから見送るしかないんですよ。だから来てくださる方はもうどんどん来てくださいってしていかなきゃダメな人生ですよ。

でも推してくださって本当に嬉しいから、そうやっていなくなるのを目で感じると凄いショックだけど、なんかもうその方が決めたことを止めることはできないかなって思うから、だからいつかその方が私の推しメンをやめた方がね私のこと見て「あのときもうちょっと推しとけばよかった」って後悔させられるくらい、私が後悔させられるようなアイドルになりたいなって思ってます。

だからいなくなってく方もいるわけじゃないですか、私がダメなぶんもあるのかな、だから私はもっとたくさんの方を「こっちおいで」歌田の沼に引きずり込む。みんなこっちおいで。楽しいよ。いいよDDの方もカモンベイビー。今しんちゃんの歌うたいそうになっちゃった。

顔は覚えてるの。顔は覚えやすいんだけど名前が覚えられなくて、頑張ってるの。でも前間違えちゃったんだよね。「絶対これだ」と思って言ったら違って「あ、ごめんなさい」って。でも顔は覚えてるから本当に。

四月空白一片

Ruka 又發功

很喜歡歌田這個女孩

特登請咗假諗住去睇……我究竟做錯咗啲咩

肥簽果件
山田果件

草

【予選通過！】

中部エリアを制したのは…

1位★岐阜代表
#服部有菜 さん！

2769ポイント
おめでとうございます😄🎉🎊

巨人朱

80年代紅白機迷表示真心想要

低空飛行
一區嘅票比一區低

福島一聲拜拜遠去這都市
要靠聖與橫結搞搞新意思
有以拍住肥簽遠處有清水
但是沒有周年要問問何事

手ばなしたことの痛みだけが
愛しあった証

チーム8 全国ツアー 大分県公演(昼) セットリストまとめ！

前座1 口移しのチョコレート /小田えりな、佐藤栞、吉川七瀬
前座2 残酷な雨 /永野芹佳、行天優莉奈

M00 Overture
M01 やまきー(わるきー) /山田杏華
M02 ワロタピーポー
M03 君のことが好きだから
M04 スキ！スキ！スキップ！
M05 僕はいない

MC、自己紹介
バレンタインの告白

M06 おしべとめしべと夜の蝶々 /小栗有以、山田杏華
M07 ミステリーライン /宮里莉羅、本田仁美、山田菜々美
M08 話し相手は冷蔵庫 /吉田華恋、寺田美咲、川原美咲
M09 意気地なしマスカレード /清水麻璃亜、ダンサー：吉川七瀬、佐藤栞、左伴彩佳
M10 カッコ悪いI LOVE YOU /坂口渚沙、小田えりな、下青木香鈴
M11 コイントス /倉野尾成美

MC2
小栗有以、本田仁美、山田菜々美、吉田華恋、寺田美咲

〜撮影可能タイム〜
M12 バレンタイン・キッス
M13 お願いバレンティヌ
〜撮影可能タイム〜

MC3

M14 控えめI love you！
M15 思春期のアドレナリン
M16 星空を君に
M17 制服の羽根
M18 夢へのルート
M19 靴紐の結び方
M20 生きることに熱狂を！

本編終了
抽選会(永野芹佳、行天優莉奈)

EN01 Everyday、カチューシャ
EN02 恋する充電プリウス

MC4
バレンタインのエピソード

EN03 365日の紙飛行機 /ピアノ伴奏：下青木香鈴
EN04ここがロドスだ、ここで跳べ！ ピアノ伴奏：左伴彩佳

MC5
大分公演の感想(山田杏華)

EN05 47の素敵な街へ

無發表
是米要等執

わるきー

好想睇崩b

=有重大發表=執柒

直播收皮

チーム8 全国ツアー 大分県公演(夜) セットリストまとめ！

前座1 口移しのチョコレート /小田えりな、佐藤栞、吉川七瀬
前座2 禁じられた2人 /永野芹佳、行天優莉奈

M00 Overture
M01 となりのバナナ /山田杏華、山田菜々美
M02 ワロタピーポー
M03 君のことが好きだから
M04 スキ！スキ！スキップ！
M05 僕はいない

MC、自己紹介
ホワイトデーに言われたいこと

M06 アボガドじゃね〜し /小栗有以、山田杏華
M07 ミステリーライン /宮里莉羅、本田仁美、山田菜々美
M08 話し相手は冷蔵庫 /吉田華恋、寺田美咲、川原美咲
M09 Cry /清水麻璃亜、吉川七瀬、佐藤栞、左伴彩佳
M10 If /坂口渚沙、小田えりな、下青木香鈴
M11 愛しさのアクセル /倉野尾成美

MC2
左伴彩佳、清水麻璃亜、吉川七瀬、宮里莉羅、山田杏華、川原美咲
関東 vs 九州

〜撮影可能タイム〜
M12 バレンタイン・キッス
M13 お願いバレンティヌ
〜撮影可能タイム〜

MC3

M14 控えめI love you！
M15 思春期のアドレナリン
M16 星空を君に
M17 制服の羽根
M18 夢へのルート
M19 靴紐の結び方
M20 生きることに熱狂を！

本編終了
抽選会(永野芹佳、行天優莉奈)

EN01 Everyday、カチューシャ
EN02 恋する充電プリウス

MC4
バレンタインのエピソード

EN03 365日の紙飛行機 /ピアノ伴奏：下青木香鈴
EN04 ここがロドスだ、ここで跳べ！ ピアノ伴奏：左伴彩佳

MC5
山田杏華の父母からのお手紙
代読：倉野尾成美

EN05 47の素敵な街へ

終演

好想睇

[鳩吹模式]老實講,如果有週年咁大件事,全部成員一定已經要開始練,只係得返一個半月時間,如果出大場點會有好嘢練到出黎?
搞,我諗至多都會係比返個劇場你好似SKE咁前夜通宵,再加個正日二公演算

倒返轉我開始諗點解新妻會發神經,其實係一早收到四月打後就唔會有8嘅JOB做,收入會大減,搞唔掂,一時諗歪左...

買機票先

好凶狠既家姐

we wa 鬼叫坐篤篤

我都成日咁做

もかP

都係無發表?

成Team都比人收編左，無ga la，之後只會有12月8日係周年紀念

もかＰ有能

新入坑先嚟搞啲咁嘅嘢

趁入坑未深

可唔可以打我

即刻著咗套本家衫

細方b同細細方b側面睇落都好似大家姐

黎香港坐契爺紅van咪叫到頭D呀木咁

睇真d佢隔山打牛打晒兩個

有耳：粉腸！

紅van司機：叫左你冷靜嫁啦
而家就係因為你唔冷靜先至搞成咁喇

真係好好笑

上邊個県介紹event任映,好神

中間混入了奇怪的人

舊大分

坂口渚沙が「北海道♥献血推進ガール」に就任!!

就黎成隊都吸血

今日做回帶人

【公式】AKB48 Team 8 × 週マガ企画
‏

@Team8_Wmaga
9分9分前
その他
撮影が遅れていた中国・四国エリア 島根出身・奥原妃奈子ちゃんのコメント動画です!! 応援は明日から!!

老婆豬BB x2

痴撚線的

Gchi 行天b

咪貼呀嗱

利伸返 非球迷會 迷轆
大佬 唔好斬我隻手

小栗有以我隻貓

你收撚皮啦

你地鑊鑊都火上加油

三槍神燈正式照耀小粟行天

等卒

阿門

想買

有溝

AKB48岡部麟「頑張ります」コント舞台に挑戦 様々な表情見せる

假架!!!!!!!

第二張露哂底 宣傳照呃人

有無得商品說明條例

左陽右華！

心甘情願俾轆呃

人気企画にAKB48・岡部麟「嫌な思いをすればするほど好評で複雑(笑)」【バッチバチ対談2】

唔驚唔覺 耳仔已經咁大個女

隱身衣裝

張歌田村姑味100%

土風舞班

btw有玩嘅今次有石抽的話幾抵抽,首次10抽必中一張4星
AKB4 8EAST/WEST六團抽晒有6張高COST4星用

過主啦

我狗

我麻

正

去執足跡啦你班撚樣

你就收皮啦 獲獲係度火上加油

【予選通過！】

関西エリアを制したのは…

1位★奈良代表
#大西桃香 さん！

4286ポイント
おめでとうございます😄🎉🎊

喊到痴線

輯相硬係影到大西怪怪地咁

Ruka

睇完中四國你會覺得不如炒左班後製組好過

識得避冥燈招大未

AKB48 Team8 谷川聖さん「秋田県♡献血推進ガール」に就任！

又一隻吸血鬼
今年四月三日開始AKB48 TEAM8 supported by Red Cross Japan

我比有以豬b吸緊血

しーん

juno都唔識

呢集笑死

有邊集唔係

both

吉川七瀬〈ＡＫＢ４８〉 アイコンタクトを大事に

氣質丸

望返呢張好涼宮春日

she is pointing at me i dunno why

變返15歲

btw第一張個PO例牌到,已經夠砌張100合1

第一張真心靚

下面個張正D

今次打和,張張都咁正

唱K唱口移w

唱waruki好正
可惜碌唔切

未過初十五 同大家拜個晚年

無意中見到上年整嘅PIXEL圖

好歌不妨一聽再聽

握手女奴

大豬主第一位與快樂的伙伴們

2018年3月4日(日)11:30/15:30

チーム8「PARTYが始まるよ」 公演

※11:30公演にて高岡薫・髙橋彩音 生誕祭を実施致します。

※15:30公演にて廣瀬なつき 卒業公演を実施致します。

【出演メンバー】※2公演共通

早坂つむぎ（山形県）・佐藤朱（宮城県）・清水麻璃亜（群馬県）・髙橋彩音（埼玉県）・吉川七瀬（千葉県）・佐藤栞（新潟県）・中野郁海（鳥取県）・人見古都音（岡山県）・奥本陽菜（広島県）・下尾みう（山口県）・行天優莉奈（香川県）・高岡薫（愛媛県）・廣瀬なつき（高知県）・谷口もか（宮崎県）・下青木香鈴（鹿児島県）・宮里莉羅（沖縄県）

劇団れなっちオーディション合格発表＆配役決定！チーム8からは9名合格！

Wキャスト
※配役は仮なので変更の可能性あり

バルサザー
B組 太田奈緒

ラインハルト
B組 山田菜々美

ティボルト
B組 清水麻璃亜

ロザンナ(ジュリエットの妹)
A組 濵咲友菜
B組 歌田初夏

ロミオの父
B組 谷口もか

ロミオの母
B組 大西桃香

ジュリエットの母
A組 橋本陽菜

ミカポン(警察)
佐藤七海(AB共通)

肥美好QQ

多謝

彩音 ho qq

真的好肥美....

山田菜々美のインフルエンザと、全国ツアー・劇場公演の出演メンバー変更のお知らせ

チーム8の山田菜々美がインフルエンザと診断されましたので、3月3日の劇場盤大握手会（幕張メッセ）と、3月4日のチーム8全国ツアー富山公演を不参加とさせていただくことになりました。
これに伴い、以下のように全国ツアーと劇場公演の出演メンバーを変更させていただきます。

■3月4日 チーム8全国ツアー富山公演 13:00/17:30
山田菜々美⇒中野郁海

■3月4日 AKB48劇場「PARTYが始まるよ」公演 11:30/15:30
中野郁海⇒坂口渚沙

チーム８最強美脚美少女

=有耳

我覺得係AHO同廢久

係郁美...

最強新人一奧B

有無人去解釋一下佢條腰上面果隻字比佢知

肥美笑死我

有特權

100%嘅波

谷口もかのTwitter愛読者のみなさん ↑言いすぎた みんなに頼みがあるんだ 聞いてくれ… くぅ 実は、週刊少年マガジン✖️Team8の表紙争奪戦が今日から１週間始まるわけだ そこでだな👩‍🌾 みんなの出番だ👨‍🌾 ぜひ、谷口もかに投票をして頂きたい！

桃乃木…

▽AKB48若手選抜「Position」（Type-D・E収録）
浅井七海・岡部麟・小栗有以・川本紗矢・久保怜音・倉野尾成美・後藤萌咲・坂口渚沙・谷口めぐ・千葉恵里・西川怜・樋渡結依・福岡聖菜・向井地美音・山内瑞葵・山邊歩夢

▽坂道AKB「国境のない時代」（Type-E収録）
【AKB48】岡田奈々・岡部麟・小栗有以・向井地美音
【SKE48】松井珠理奈
【HKT48】宮脇咲良
【乃木坂46】大園桃子・久保史緒里・齋藤飛鳥・堀未央奈・山下美月・与田祐希
【欅坂46】今泉佑唯・小林由依・菅井友香・長濱ねる・渡邉理佐
【けやき坂46】加藤史帆

加油

若手選拔 都有麟b

老女人

會唔會太神

得喇知你你有波就是娘喇

佐藤肥簽已經轉會樂壇升班馬新潟大米，轉會費合共4800萬日元。

20歲的肥簽仍然當打，她說自己仍然想爭取機會出戰紅白，其他新星如中井黑人、日本胡囧等都在大米搵食。

肥簽說：「即使和東京有距離，不代表我放棄上紅白的夢想。我會用表現證明給營運知道，他們應該把我帶去NHK。」

邊個係胡囧？

新潟河童

女同學
定男同學黎

Missing

禾條女

霸氣

想做仁美個位

超級無敵我愛你

【予選通過！】

中国四国エリアを制したのは…

1位★鳥取代表
#中野郁海 さん！

6322ポイント
おめでとうございます😄🎉🎊

残すところは九州沖縄！

逆轉勝
睇黎實體票先係決定勝負既關鍵

一早話佢贏硬

中野
6322point

大西
4286point

服部
2769point

肥簽
4059point

早坂
6230票

果然厲害

關西同四國球迷太廢，想睇好野又唔科水投票

腿正啲

不啦

問下選對今年射幾多

るんば～

今日係球迷最黑暗的一天

がんばるんばー

AKB48 TEAM8 Supported by JAPASN RED CROSS

出歌未屌你51單8仔無左影,過左富山唔執就唔該CD DEBUT唱香港版本嘅捐血歌(葉麗儀嗰隻)

自

留名聽日宣佈執柒

有新post未